你地惹唔惹蚊

我由細到大都超惹蚊
特別而家屋企靠水近草
簡直係蟲蟲天堂
天氣一暖，成身就俾蚊咬到生疹咁
成日拍死好多食飽成肚人血嘅蚊
半夜訓教時仲成日聽到蚊飛過嘅聲

屋企算涼爽唔使開冷氣
但又係有水有植物
呢個月開始耐唔久有蚊
之前夏天係長點蚊香

晚晚訓教都有蚊係度溫溫聲好撚煩.....

好野蚊，住hall，roomate冇俾蚊針，我中曬啦屌佢老母

Rip

種過哂d咩驅蚊草 薄荷葉 九層塔都無撚用既

人形蚊香
負責吸晒附近啲蚊返嚟
保護大家

我都超惹蚊
成班人一齊 一定我畀蚊咬最多

惹

要開冷氣了

好yeah

Ziziiiiiiiiiiiiiiii~~~~~~~~~

我都係人肉誘蚊器
同一枱人食飯，只會揀我對腳嚟咬

由細到大都超惹蚊 +1
曾經比蚊咬到要入院開刀
中小學番學簡直係災難

剩係記得唔係普通果D 含濃 之後要開刀 好誇張
從此著熱褲都著過膝長襪
心理陰影

著短褲拖鞋應該會失血過多
著泳衣去游水💀💀💀

我做乜要惹佢先！你講俾我知！

成班人去沙灘
走果時沖身都可以比蚊咬

你中文u?
惹唔一定招惹
可以係惹來

好撚惹
仲要住村屋

咬完我兩粒仲夠膽死喺我面前飛過
一嘢拍死咗 成個肚都係血
俾你食到我兩粒當最後晚餐好好上路啦

用蚊帳

我去村屋區之後又係生疹

生疹

我惹火多啲

最慘唔止蚊
最毒既都唔係蚊
係蠓
又腫又癢足三日

你諗吓
左面係和牛龍蝦(即係你)，右邊係下欄肉(你roommate)
你自己都識揀啦

唔知點解俾蠓咬既機會大好多
好彩我通常痕幾個鐘就冇事

咁好 之前又腫又癢
去睇醫生 都係比抗敏感藥

惹到仆街，以前返學間學校外觀上好正常，但入面多蚊蟲到仆街，然後夏天每日返學，放學一定每隻腳廿零三十幾粒蚊懶屌佢老味

i know that feel
蚊怕膏 無比滴 常拌書包

屌我細個都試過俾蠓 定 唔知蚊咬到睇醫生
左腳R到含膿，印象中流D膿黃黃綠綠，會結焦勁核突
上年又係，被咬完去睇醫生話細菌感染
一到夏天就煩到hihi

我意思話D蚊懶好密，成手成腳都係好似疹咁

我知道如果D傷口細細粒唔係一大舊嘅話
多數係蠓

我到宜家都係咁
蚊/蠓 一咬就仆街 痕幾日

其實痕都小事
最慘中登革熱/日本腦炎

有冇興趣黎我屋企一齊餵蚊

呢樣真
但係繼續愛靚唔愛命

同親fd出郊外都係我最撚惹蚊

惹蚊，所以依家已經開始要開冷氣

agger
兩年前搬左去村屋，6點出去淋花好似睇緊盜墓迷城咁
幾十隻白紋伊蚊群魔亂舞

愛靚唯有驅蚊貼/蚊怕水

去郊區真係要
手袋宜家除左火酒仲有蚊怕水同無比滴
旺區都還好

感覺驅蚊產品中蚊貼最無用
3M個隻蚊水效果唔錯，但要keep住換其他方法，用得耐D仆街撚屌蚊會唔驚

agger 5-7盡量唔出屋外
試過對撚住佢地噴蚊怕水 仲可以繼續飛
電蚊拍是你的好朋友

發現腳臭先惹

之前去沙灘/行山 3M防水噴罐果隻算係咁 又唔大味
不過要沖涼液先洗得甩/自然揮發

樓上d人講得啱，蚊唔係最煩，蠓先痴線，細細粒，極難搵佢出嚟，咬咗之後痕到痴線，可以咬完第二日都會仲痕